［政治大核台］就算係藍屍黑警，只要稍有常識都應該知道要封關！

唔知係咪我太天真

五大訴求未成功，爭持左咁耐竟然出現新嘅人命危機

就算係藍屍黑警，只要稍有常識都應該知道要封關

今次只要出黎，起碼大部份藍絲都會收聲

到時真係閪到關都唔封，相信藍絲黑警氣焰一定暴降

甚知乎同情

趁佢病攞佢命

推

藍屍有腦？

頭先有post 推緊今日2359係死線
港共唔做自己做，申請不反24 號0700 去高鐵站

1月23日 23：59死線！光復高鐵！

佢地撚有人性咩

屌 真係